新冠病毒已經改變了去年秋天橄欖球碗分區球隊的儀式。 對於這支大學橄欖球隊來說，新冠肺炎意味著新賽季將從2月開始——從2021年2月11日的畢業日開始 
 一旦冠狀病毒的危險過去，我們可以恢復正常的生活，我將主持一個表弟的婚禮。 禮儀小姐:拒絕戴面具的朱迪思·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅比娜·馬丁| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 威肯指責美國唱片學院“腐敗”，一位不願透露姓名的消息人士告訴《滾石》雜誌，他的團隊收到了最後通牒，要求他在原定的格萊美頒獎典禮臨近的超級碗上表演。 關於第五屆超級碗，你需要知道的事情:山姆·福蒂埃| 2021年2月7日|華盛頓郵報 
 你不需要選擇一種特定類型的衣服或特定類型的儀式。 《如何更好地面對死亡》(第450集)|Maria Konnikova | 2021年2月4日| 
 大約80到100名國會議員也聚集在國會大廈圓形大廳參加了葬禮，之後還有更多的人前來悼念西克尼克。 眾議院將投票決定是否將共和黨的瑪喬麗·泰勒·格林從她的委員會中除名，費莉西亞·桑莫茲，約翰·瓦格納，科爾比·伊科維茨，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 學生們呻吟著，咆哮著，尖叫著，咆哮著，就像在儀式上驅除惡魔一樣。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 儀式以《上帝保佑美國》的歌聲結束，看臺上的一些人以及白思豪也跟著唱了起來。 警察家庭在紐約警察畢業典禮上噓白思豪|邁克爾·戴利| 2014年12月30日 
 她的母親要求舉行一個盛大的儀式，引起了他們之間的不和。 一個被基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 當他代表印度在英格蘭比賽時被授予比賽最佳球員時，他會在頒獎儀式上獲得香檳。 世界上最偉大板球運動員的故事|威廉·奧康納| 2014年12月24日|每日野獸 
 他有一把專門用來切厚厚的麵包的刀，切蛋糕之前還要舉行一個儀式。 一塊蛋糕統治所有:偷來的蛋糕如何偷走我們的心|莫莉·漢農| 2014年12月24日|每日野獸 
 他以最莊嚴的方式進行這個儀式，偶爾會念出這些咒語，“盤子還是貝殼，sah?” 歌劇生理學|約翰·h·斯瓦比(又名“斯克裡西”) 
 赫奇斯也得走了，因為已經接近老伯爵夫人吃晚飯的時間了，他必須去參加那個儀式。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 儀式一結束，邪惡的伯爵就命令她到城堡裡去。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 這一引人注目的儀式所產生的激動人心的效果是無法描述的。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2) 
 船長請求允許他陪我們上岸; 這立刻得到了批准，整個儀式就完成了。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛